神奇女俠挑機 雷神認輸

DC超級英雄電影《神奇女俠》，上映短短幾日，已獲得不少好評，票房成績亦相當理想，預計首個周末會錄得超過1億美元。而身為主角的以色列女星姬嘉鐸，近日繼續四出宣傳，她日前接受訪問時，被問到「如果神奇女俠決戰Marvel的雷神，你認為誰勝誰負？」她笑言：「當然是神奇女俠會贏！基斯(咸斯禾夫)，你認為呢？」基斯得悉被「挑機」後，竟立即認輸，他透過Twitter回應：「我同意神奇女俠會打贏雷神！」姬嘉鐸後來甚至表示：「我覺得可以一試(決鬥)！」

鬥咩

有crossover，印象中ww同超人都拎起過雷神鎚。

其實黑寡婦都得